[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (337)

多謝大家支持黃金週 x 動物森友會活動!!

黄金週後，請繼續支持黄色經濟圈
有關活動最新消息及獎品公佈，請留意 Telegram Channel

@HKGWKAC

如果有問題 / 有野想同 Admin 講可以係下面 Submit

[置頂至 5月11日]

1001開post時希望可以copy埋置頂
(用依個留言右上角三點可以 「以此內容建立新主題」，用網頁版可以的話copy埋置頂嗰堆，用電話開post置頂內容會爆字數，可以留言叫巴絲幫手post返)

置頂有實用資訊

買game前你可能會想知

Q：隻game玩乜？
A：比較休閒嘅第二人生。隻game時間係跟現實時間，亦慶祝現實節日例如聖誕，復活節等等。遊戲著重你同動物森民嘅交流互動(隻隻都有自己性格)，慢慢一齊生活 了解對方 成為密友， 同埋裝飾你間屋＆島。今隻主題係無人荒島，新增合成元素，你要由零開始還債建設你心目中嘅理想小島。遊戲節奏比較輕鬆，預你日日開來玩一陣，啱玩嘅可以玩幾年都得。

Q：咩版先有中文？唔同版本可唔可以連機？
A：乜版都有 。可以

Q：Online 玩咩？
A：去朋友／網友座島度一齊hea，一齊砌野，一齊炒股票

Q：單機會唔會無咁好玩？
A：唔會，隻game係單機game，主要都係著重起你同動物之間嘅交流互動同埋打理你座島。不過多人連機時一樣有野玩咁解。

Q：對手掣好靚，有無得單買？
A：暫時只見日本My Nintendo Store有得買，但係...更新: 原來已更新可以用PayPal俾錢

Q：可唔可以用返以前啲Amiibo？
A：可以。

圖片來源 YouTube -> rEB1vlAiVxE

Q：買game實體定下載版好？有無黃店推介？
A：隻game預你日日開來玩一陣 實係下載版好，仲唔怕會益代理，真係要買實體我會建議你幫襯黃店買水貨。Read: 黃藍黑Game舖大集合

Q：同一部機唔同user save係共通？
A：一部機全部user都係住同一個島。

Q：一機多人玩係點？
A：只有1P可以推展遊戲進度，2P只係執下素材咁。

Q：係咪無得Cloud Save／轉移個save去第二部機部度？
A：無。但官方講法係「Online會員專用壞機／唔見機時尋回save file功能開發中」＆「動森專用 機對機save轉移功能開發中」 好反智

Q：有咩動物村民？
A：今集總共有近400隻。歷代全角色(好多頁):

特別版主機
入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

遊戲初期常見問題Q&A // 實用網站 //

•由於較時間玩(TT，時間旅人...)增加太多不確定因素，出現任何bug恕各巴絲愛莫能助
•Post超長交易list時請用五重引用(如下)，以免影響討論

[quote][quote][quote][quote][quote]內容[/quote][/quote][/quote][/quote][/quote]

An/iOS 「Nintendo Switch Online」app
可以scan設計QR code，連機時可以快速打字傾計

遊戲初期常見問題Q&A
希望新手問問題前可以望一望先
Link:

實用網站
排隊網，計大頭菜價，外島資料，設計pattern，設計主題曲，種花計數機，物品大全

實用圖片／攻略
真假藝術品，風水攻略，種花攻略，簡易全攻略

今後活動預告

1. 勞動節 (5月1日-5月7日)
前住神秘外島

2. 國際博物館日 (5月18日-5月31日)
一齊去打卡

3. June Bride (6月1日-6月30日)
幫手影結緍相

7日免費Online會員體驗 (日服) (4月22日至5月6日期間兌換)

Whatsapp group link
大頭菜交交流

俾左隻寵物倉鼠隻倉鼠居民，佢話are you kissing me

Kidding me

Wtf

真係會有人用whatsapp join網友group咩

你試下入 入完話我知

我可以試下 三部電話

唔睇置頂 唔用online app: 🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔thx ching

寧願tg
whatsapp咪自爆曬

LM

其實留tg都好危險

有太空卡都可以試下嘅

芝牛

我飲

善巴

我地應該未係朋友

善巴
記得加番好友

有56個人

我張太空卡 魔鬼數字 666

我自己無留過
感覺好煩

有冇人學銀蓮花風扇

百川卡你係邊啊

你自爆

你島係咩生果可以俾你買兩轉之後我都要去賣菜

我無hotspot 嗚呀

岩岩開始應該有排教

我橙啊掛機開俾你？
我做緊功課真。掛機

好勁

我有多 寄比你？

好呀 我黎Hea下

蘋果bb
愛你

4個6 你推多4個就搵到我

睇黎你習慣左叫生菜

會比人炸斷

應該無咩機會

頂你

隔離大頭菜交易區咩留SW CODE果D咁多次都無試過留完有人ADD,
同兩盒THX一鳩樣

都幾樣衰舊野好似
見到卡張圖我就冇整過出黎睇

想同紅戰士瘋住對話了

點估

黎緊

想黎賣菜
但未係好友

戴住口罩都覺得樣衰

會唔會係因為太多人
你係頭幾個定點

寄左比你啦

想統計下有幾多best frd 6-7pm 需要走菜

開左

善巴5百幾... 咁我今晚可以收皮啦

Me
一轉

留TG有咩用??

留SW算

好似話隻大吉拎唔到

覺得放出嚟幾靚

可以改色既..

想走但唔得閒

夜啲整下先

真 唔明點解唔開排隊

多謝

我仲有兩轉

2轉

我打算收養佢 睇下佢走既 你地有無人要

我好似仲有4轉
不過我唔急

得3個數
不過我唔用張卡

3轉到

個島執緊好亂

咁等你玩埋個迷宮
我就變翻正常場比大家放

兩轉

姐係撚我
點會咁岩時間阿

我之前試過開排隊俾人賣菜然後唔知邊個share咗個code俾佢啲朋友

比十分鐘我6點衝去開機

咁你買嚟做咩

好撚狗

咁唔係點比你 露營你又收唔到

對付賤人可以即刻閂場

集氣 聽日一刷大吉

隊長無問題！

建議一律休眠攬炒處理

我寫明會攬炒

呢啲人又係破壞哂

有啲人盲

agger

一刷公廁潤好d

要日日撚隻野, 激死佢d fans

屌返你轉頭

off topic, avril改咗去2021 02 09

之前有人送咗罐唔知乜俾我
飲咗啖差啲嘔

準時收工

不如依家開個正常黎洗洗

好黑心啊你

大路味 朱古力 士多啤梨都係伏
我諗過幾隻..hojicha latte 幾淡ok
不過飲得多都頂唔順

傑克呢

恰著左留名

一起身 就見到小潤嗌走

好似乖乖地等下會死咁 明明個list冇佢名都衝到入嚟
最後搞到我都係要逐個逐個加

等笑埋蟹就開正常

一刷中 熱門

佛系唔強求 就中依d

唔得喇...

新post留名

立Flag

點知都係 _ _ 黎

等緊billie 消息 好驚

你想點

上次都一刷中隻音音

善巴你覺得我地算唔算朋友

佢就快黎
去埋佢1轉就轉正常

扮傑克嘅河馬

再黎換/接收DIY同化石
想要花園長椅同/椰子樹燈DIY, 化石爭劍龍尾

中左我會送靚衫比佢嫁啦

應該冇時間

我都買咗billie 勁驚取消

屌笑死原來真係會知...

我露營地第一隻係彼得
之後嗰三隻咪出事

上年已經取消咗我十年偶像既concert
唔想再發生

彼得係自戀型咩你露營嚟咗咁多次嘅

傑克不了..我無愛
西面貓

咁等再夜d既正常場

去緊執菜差少少咩都未拎就飛了

就係唔得

舊年都好多show取消

lm 等睇撚小潤圖
利申：唔憎佢但唔係fans

唔計第6隻

留俾我thx

聽講虐待小潤 你啲肌肉會...

我個營計堆第6隻應該得3隻嚟咗住

屌，呢個真係好想睇live

唔係鑄鐵呀
我想要木造但邊邊係鐵果隻

小潤白雪雪明明好得意

好彩張卡仲係到

女僕裝 肌肉裝

#idontwannabeyouanymore

我岩岩成身水壺諗住飛

6:20-10PM都唔得?
咁我就唔到..

條尾

我都試過，行撚到機場門口㗎啦本身

佢送隻vegan protein俾我
雲呢拿 飲完一啖真係咪搞
成罐掉咗

都算好好好似好多人得一兩隻

煩緊點劃個花園區同配種區出黎
而家d花一忽忽咁好多野做唔到

吓 隔離賣菜都要留TG
我想賣菜呀

vegan bar 都好撚難食

Cookies and cream都唔錯

好得意但我去人哋島都未見過佢真身

太甜啦
一次飲700ml 想死

個營壞咗

引戰！
30張內齊十隻

哇我覺得加呢d bot 勁陰濕

不過都唔該你

留名binc

same

蟹選手80秒完成迷宮

Quit喇

走啦，彿系玩又唔會蝕

唔知

宜家轉正常場
3分鐘後開BF場

過黎

我係聰明嘅兔女郎

第三快

宜家執定袋先

朝早同晏晝嗰張DIY 都係花圈
已經勁多花圈

想挑戰下

頭幾十秒弱智左
果個位幾好成日問低能問題嘅Cd rom應該賣唔到菜

我屌 尋日又唔記得去nook機打卡

我聽聲都知星月聽日射波

來了 兩轉得唔得

好mean但我好認同

我係弱智仔 3分鐘都過唔到

有無照顧過唔出聲既人

handheld都好易睇漏

又要再儲過不過都唔係差好多分姐

十二妹你就係人都知

咁又係

我就係handheld玩家

申左bf

狡辯！

我要呀

.........

唔好唔開心
比啲野你笑
我發現我個袋仲有一粒蘿蔔

重會唔會開普通場
無都唔緊要

返去賣返粒蘿蔔

好 收工

我哋好似未add
唔緊要啦

黨鐵中

好似完左

性格同興趣都有影響

Del左十幾個 希望無del錯

我得一粒蘿蔔 可摸耳放過我

唔想變condom

條路自己揀

只可以講 肌肉撚/gym撚一定一樣

鬼叫我窮？

獲得稱號：花圈大師

可唔可以留埋一份 唔得就唔洗理我

我要食飯了 優巴係咪會減

我都未on 熄左機

會

咁我掛機

係咪嚟得了

採唔到既 咩花黎

大頭菜

掛機 你地自便

未開點採

朋友

我以為我add咗你但我無

yes
F5島

On9問題 唔想答

可唔可以add

我無craft過個個event既item kick左一下

你蠢豬

Del左我

邊有

Del左我...

Del埋我

無del咁點

有皇冠賣，百二萬

仲有貓皇衫

點解呢個時間訓醒

愛死你地

po完知柒左
本身個位冇花一時諗唔通sor

冇ADD過咩

笑死

想玩

賣曬了超多人有好價

點解咁大反差

燈唔死自己

解左成就了
可摸耳以後靠你地養我

我明明記得有
但搵唔到

慘

我想賣完菜再玩迷宮

ADD過 你GAME名係咩

波咗兩星期

NO
要帶滿菜黎玩

氣數已盡

無問題 有得賣就得

508大頭菜 BF場 重有冇人未賣

遞-波-遞

三次三期既朋友

仲有兩轉零兩棵

見到太多會驚

我來

三期FD

幾時先到我遞減

好串喎

串到

波微波 最高198

得番2萬鈴錢 捉黃蜂吊命

唔同佢做朋友

唔炒菜？

屌我懷疑我隻驚有d問題
又冇妹又冇3期 點玩落去

四子你有冇入蘿蔔 靚價

你缺乏理財觀念

有一轉係度

DEL FD

好

我起左座橋 而家想死

Del咗

今日星期無入貨呀
你有靚價？

我未加你fd

你係咪以後都唔入了

6轉放咗3個鐘

個個有好價就去放啦

一字眉都響入面

太串

6字頭先黎冇入貨好慘

3個鐘

享受做condom嘅機會

Hk ulifestyle

冇fd唔好意思周圍r
去隔離post點知全部都留tg

會開到幾點 岩岩收工

CONDOM唔易做

又真係全部留tg

成功走哂

上次都去望過 全撚部TG

下次開係成人台

手機wifi冇想像中咁易炸

好過屋企wifi

至少炸咗3次

一轉炸3次

竟然係咁 下次要叫炸豆試下

佢邊係咁既樣

我隻松鼠都上搒

成個系列都有追 我勁中意狐利

諗緊買google 果舊黎做mesh

Keywords?

想同狐利bb瞓

每星期200 顆菜okay?

真子絲推薦我呢隻大姐姐型

訓完係咪比哂啲藝術品我

大妹

賣左做錢先比我得唔得

fb page：昊的黏答xxx

妹更報到

心淡

好Q

阿四咁正都上榜
其他猩猩反而失蹤

無妹！

好靚

係wo吊 紫眉同另一隻都冇名係咪癲左

摸佢嗰集好正

any妹?
book定朋友場

要再接再勵

我召喚緊佢

咩意思

貓b

再接再厲係咩意思

點解咁多人靚價
無入到菜

接：接戰；厲：磨快，引伸為奮勉，努力

可唔可以黎～

可唔可以黎摸妹

根據外媒 Polygon 報導，兩個臉書動森社團最近不約而同地對成
員發布公告，請求社團成員停止在貼文中同時提到「weed」、「trade」這兩個詞，以免
觸發檢查機制而被 Facebook 刪文。

其中一個英國社團的管理員分享了 Facebook 對 weed 相關貼文的通知，警告社團可能因
為這類貼文而被禁用，另外推特上也有玩家遇到了一樣的問題。

目前歐美的雜草難民們正在努力尋找解決方式，例如有的社團已經請大家改用其他詞來代
稱雜草，而各位中文語系玩家們這時候只要笑就對了。

wow 你開咗場？

Grass

沒有妹妹的第8天 晴

個個都怕左你

閃靈好好睇

BF賣哂未 賣哂就轉FD場

幾錢

未收工

68

黑船黎左一次（唔計冇得上果次），龍未黎過，河狸一次

可唔可以add fd

pk鄧.....

妹更ready

我單機啦
sorry 貓絲

右邊 直覺

想嚇死人咩

ok

可唔可以加朋友

有啲似...

無妹無星無靚價菜，我係零

夜啲收工先

傑克不了

你係問我講呢句係咩意思定呢句野本身咩意思

啱

星星系列都差唔多齊

你咁講開又幾似

咁左邊係...?

理撚得你死

認真 閃靈唔算太恐怖
我覺得好緊張刺激多過恐怖

利申興趣係同一個驚恐怖片既人一齊睇恐怖片然後笑佢

我唔睇恐怖片

致琴日一齊玩過狼人嘅巴絲：

（金鋼棒 廢事擾到大家睇Post）

皮亞爾王子上

（btw 如果貓絲同王妃未上水 見唔到呢段字 我稍後會再post多一次 sorry for洗版）

唔係typical 恐怖片啦
係create 心理壓力果啲type

夜啲黎

其實都係

咁你個島做乜鳩

冇妹
冇星
又冇三期
我走先

未 仲未識整新月櫈

9up: 除褲

星座系列有排都未齊

恐懼鬥室 個d唔算恐怖?

笑左

有冇妹場

咁右邊係...？

又無妹

我覺得我有少少病態
睇恐怖片唔會覺得驚
唔驚人講鬼故同入鬼屋 因為我覺得好有趣
反而同我一齊入既都好驚

但呀妹都仲係好得意

咁右邊係...?

你收工啦喎

對鞋fake我 唔岩色tone

英國D network 可唔可以唔好咁閪

咁懶

係 塞緊車

慣例

珍！

新月櫈 月亮 星星都無

你到底又要OT到幾點

新手玩左12日未有過妹係咪正常

其實有幾多碌棍

都係睇運

本身收工 比人車左返公司

唔番工唔塞車,

好正常

我覺得唔算恐怖啦
但都ok好睇既

想問狐利架船開放時間係幾點至幾點？

嘩佩服 我依啲真係不了 比錢嚇自己

5am 到第日5am

冇得做condom

好似十幾枝

真

好想做condon

冇花

不能理解
利申 排緊隊入鬼屋已經驚到震

嗰啲應該叫血腥

好耐無見過你 仲話新鮮的尼姑

食飯先

琴日見過 羨唔羨慕

已經唔係新鮮了

救我阿 善巴

What is condon ?

有賊船

Condon

離妹又一力作

離晒don

笑我啦 比你地笑慣

無妹
傷心到熄機

雜晒don

好想做condoneonfongonhon

唔知啊我好少會覺得驚
可能因為我夜晚成日睇都市傳說同鬼故

睇鬼故定恐怖片都唔會有咩陰影訓得勁好

自私見

我唔會笑你架

見唔到你點知你改左姐

Don妹

你開島

睇鬼故我接受到但好憎jumpscare

見完我地都唔知

又多個名

我都係單機算

唔知呀

jumpscare都係個下
其實無咩嘢啦 嚇到一次嚇唔到第二次

我係咪錯過咗善巴

頭先開左你又唔黎

要你地參透參透

成件事太戇鳩 唔笑你喇

琴日係水晶豬度搵妹見

diy換diy

有人扮我點知冇鞋

唔得
超憎 好易嚇親

幾時嘅事

唉屌

細個成日忍唔住睇星期六鋼鍊前個套
之後驚足幾日冇較好訓

尼姑愛我

珠！

下星期復工真係唔可以入得多菜 搞唔掂

想見妹

奇幻潮？

我愛don妹

一個鐘前

尋晚見過
仲同我講野 叫我早啲訓

訓左冇睇

個個都見過 哭能左

好似係
次次等鋼鍊冇野做忍唔住睇埋

笑左出聲

細個好鍾意睇
覺得好得意

有無人既小睫要走？想接
我之前放走左小睫，佢自己搬左我個fd個島度，
好搞笑

好想喺巴士度開機

見係你 淨係比你咁叫

呢套好睇

U TURN 返公司 真係笑撚死

唔好呀老闆

Egg egg egg

追擊手又要出動了

四葉係後面

上層坐滿了

Hehe boi

想搵妹妹

四葉：

你又話養我 又話愛我 然後又追擊我

佢咩都唔比我地叫 就黎見到都唔洗打招呼

笑到停唔到而家

戴住口罩.jpg

____ is watching you

Egg egg egg egg egg egg

我又冇追擊你

開啦

Condon都不如

出現了

好煩

老闆小心啲 佢係你後面

不了 會俾你恥笑

無妹熄機

你成日追擊我

瞓教了 唔開了

終於都搵到迷睫黨

咁我走

哭能左

Ok nvm

你捨得我?

咁多個post 終於見到有人想收

永遠懷念你

我個迷宮一到夜晚即刻變hard mode

好想過黎玩迷宮

隔離POST啲TG好多
方便第日被人起底

我都係
為嚇而嚇正一垃圾

手信隨意 冇都冇所謂

想入

你聽日改大佢?

我話唔留tg 留5機票一轉完全冇人理
點解一定要留tg

幾時開島

唔係呢度有小睫粉絲架咩

因為弱智

炸島

5機票一轉都冇人理

我過嚟得唔得

想收小潤
想問下係咪起咗地就邀請得
今朝邀過一隻外島 再起屋出外島就冇動物

搵家姐

too late 我留左佢啦

唔開比你

冇得溝比你黎做乜

想再玩

Ok 冇乜人

小妹想賣菜

最多種椰樹

5機票一轉咁豪爽
你多d來傾計 尼度好多免費場

留tg

del fd

@chenkikibf

唔緊要 唔該哂

賣菜去邊到好

tg 無set id
copy唔到link比你

我已經無叫你河馬 重想我點

今日好多人有靚價

幫襯善巴

@hippobro

Tg me : Chankitkitbfon99solean

我去打LOL阿

巴打加唔加新朋友

@hardneckcrab

Whatsapp搵你

我都幾常黎呀 不過都係自己玩少add人

@jelly26

你想要啲咩
我一陣返去郵寄比你

@black唔識串cheeseburger

可摸耳雷你

@3+6+6

咁你去啦 重想嚟比你嚇

屌..whatsapp 無人搵

村民一人一個都仲有多

@aboutyoursandwichar

尋日去過一次fb果d仲恐怖

Black truffle

即係 抄人tg牌先係重點

叻 抵我同你操

@cheeseburger (no egg)

無去過fb
分享下

巧..不過我都雷人

我想派埋化石

@balloutofbra

lol不了

放低whatsapp比你賣菜

想黎一轉

想問呀妹總共會俾幾多支棒我?

救命笑到斷氣

我屋企有一堆化石要唔要

13好似

@cheeseburgerismyheartredsun

你做咩bin自己

你會唔會鬧死我

@Canadasis

有冇人互淋？

頂你地唔好咁

習慣左

玩左成10年..仲care 勝負咩
開心就好

入境署咁
掉完手信先入到島
Mon到實

@canadabigmon

放低wtsapp 介紹啲仔比你

Egg egg egg egg egg

你個迷宮好考腦力今日晏晝嚟左玩

好識講野

開始自bin

無波唔洗bra

fb好多人
奇奇怪怪既人大把係我都會mon到實一實

你個size要

堡堡點解我成日都好想串你

咁又係既
成日聽人講唔見野

不了.Whatsapp 得lawyer 有錢人 電話

呢度啲人驚多左野...

你信唔信我打你

fb騙徒手法層出不窮

Ok I’m shit

有機會雷你一場

你想點呀

鬧我得唔得

好串

你又知既

我黎賣2-3轉就ok

你好呢味

點夠你玩

留SW?

老細

只有堡堡先可以鬧 其他人鬧會屌返轉頭

點解你哋咁痴線鍾意俾人鬧

芝士神是唯一的

近排既複製bug

我想你開咪鬧我

佢咋

啲人係咪未放過菜 Turnip exchange 留咩SW

你只可以起連登同我吹
無錢唔同你wtsapp傾計

@jm9yeah

係咪好似要2*1嘅傢俬可以copy

好惡 又屌人

我屌 咁都有得笑

你個tg係@blackchunglowcheeseburger

好似係 所以有好多1 機票賣武士刀
但買左可能會爛save唔好亂來啊

你係堡堡 我咪唔屌你

笑左成個post咁濟

@idontwannatalktohippobro

不了 我都係出返去先

王子的話

[center]

想問巴打是咪真？？

我就而家鬧爆你

Don妹一定係m底

我屌...個fd同我玩lol 走火警

呢本係垃圾嚟，咪買

玩左咁耐好似未見過自己個島有流星雨
有都係去人地到

唔係老任版喎

狗源不了

有人話老任版translate

諗起之前有人玩玩下地震

你係神 如果你鬧我 我會sad

乜有人聽到火警鐘真係會走嫁咩

睇錯走火入魔

呢個鐘數唔會試鐘喎

轉頭公海

咁唔鬧啦

我都試過玩既時候響

訂左

好on9呀王子

誤鳴多

咁點都要睇下咩事掛
一陣死撚左都唔知

訂咗直寄

好似大陸仔嚟

一定係玩埋先再決定走唔走

會開門聞下

以前某地方既警鐘勁易響99.9次都係誤鳴 激死

係喎sor

@blackchunglowcheeseoutburger

睇對邊個

多謝巴打 我係機場成身菜等緊

個陣我唔係玩緊lol
我玩緊ow我打到完場先走

有無人多呢兩個藝術品？
我可以買或換

個人覺得2

四葉有冇妹？

點樣可以多架賊船都唔撚黎

我差
三角龍頭身
風神翼龍身
大眼魚龍後半
副節龍頭
禽龍以外
厚頭龍頭
異齒龍頭

暴龍差個頭多一套做裝飾

其他我多出來擺門口周DIY有用自己拎

2

如果唔係好撚多 looks like someone is on the way

下次有機會三期再試下

求妹

@iamboyfriend

我最簡單

@OOOO

有
副擳龍的頭
厚頭龍的頭

欠
甲龍的身體/尾
暴龍的頭
帝龜的尾

佢嘈住我阿..開mic玩緊

咁又係
但我見人地有齊曬

狐利幾時來我好想摸佢

勁鐘意呢個idea 再加左d屋落去

人地幾百億身家添

手信隨意 冇都冇所謂

化石我差
三角龍頭身
風神翼龍身
大眼魚龍後半
副節龍頭
禽龍以外
厚頭龍頭
異齒龍頭

暴龍差個頭多一套做裝飾

其他我多出來擺門口周DIY有用自己拎

想整但個島冇個咁突嘅位

講粗口先係朋友

架車仔正
係咪diy

出咗密碼上兩個post

齊曬到底tt左幾多個月

我要1億身家

我有甲龍身

聯動動森app game就有得買

手機版連動

原來我地唔是朋友

異齒龍尾

車仔係電話版動森聯動

岩岩有幾個生面口想同你朋友

咪幫襯垃圾得唔得
你自己睇頭 Post FAQ 排完版之後印出黎賣 $128 咪得

1001

I AM CONDOM